點樣係Crypto.com賣手上嘅bitcoin

如題
佢靜係俾我賣做cro/euro/澳紙
我想賣番做港紙或者美金
有冇人可以教下點放
唔該唔該

Bitstamp 開戶口轉BTC過去再賣
或者本地嘅就用Tidebit 賣左再提取現金

賣成USDT 再P2P賣USDT變成HKD

去binance p2p 賣啦 最貼價

濃味愈黎愈重

賣比我唔收手續費